{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_059810",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=60899&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영나폴리펜션"
    },
    "text": "当ペンションは客室テラスから海を眺望できる場所として知られています。 ペンション周辺には東ピラン壁画村が車で6分、イ·スンシン公園とパク·キョンリ記念館が車で5分の距離に位置しています。 入室は5:00から可能で、退室は22:00以降です。 無料Wi-Fiが提供され、全室禁煙です。 駐車は可能ですが、ピックアップはできません。 バーベキューを利用するには炭とグリルを使用する必要があり、2人基準価格は10,000ウォンです。 宿泊人数は最大人数を超えてはならず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペットはお部屋に出入りできません。 画像は実際とは異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければならず、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "このペンションの周辺には東ピラン壁画村やイ·スンシン公園、パク·キョンリ記念館などがあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後5時から可能で、チェックアウトは午後10時以降です。"
        },
        {
            "question": "ペンションでWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場がありますが、ピックアップサービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキューを利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキューを利用するには、炭とグリルを使用する必要があります。2人基準価格は10,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットはお部屋に出入りできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者付きでない限り利用できません。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数の制限はありますか？",
            "answer": "宿泊人数は最大人数を超えてはなりません。"
        },
        {
            "question": "画像と実際の施設が異なる場合はありますか？",
            "answer": "はい、画像と実際の施設が異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者が責任を負わなければなりません。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変動しますか？",
            "answer": "はい、料金はオンシーズンによって変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 307,
        "QA": 467
    }
}